回覆者2017 dse順利入三大

一齊入港大

一齊努力

一帆風順

nonjupas得唔得?

----------------------反彈網-----------------------
下面留言既全部入i大

個個入港大

我得 大家都得

唔求入三大
只求入到我想入嘅科

大家加油

瘋狂溫書
加油！！

個人覺得唔一定要入大學

Btw大家一齊加油

入港大 入港大

好

懷著樂觀總有轉機

i大一樣可以入返KongU嘅，堅持理想一定得
利申：我就是例子 DSE加油啊，咁多位

岸已上，final year
有問題可以問，免費升學指導
利申：係最多男人既大學入面讀緊最多男人既科

港大見

幫我細佬留個靚名

求入八大
膠神祝福我

Lm

留名

順利入到A1

港大

老撚都入港大

大家加油！共勉之呀！

係工程都殺

唔希罕

入港大

3大

好
利申:jupas冇填三大

巴打加油

希望啦

一定得

A1

retake 求入8大

三大

A1港大

但願如此

只求中文有3
retaker

中大就可以了

17嘅巴打一齊加油

岸已上
祝福下咁多位入到自己想入既系

中大中文

lm

共勉之

thx

中大

呢個世界總要有啲人入唔到U先平衡

我就係入U平衡

HKU HKU

Nonjupas入中大

Cu cu

細佬加油

港大 土木

集氣 hku

幫frd求
希望meet到運動員計劃condition同埋入到佢想入既u
多謝

#like

我要入一大

只求入到想讀既科

港大太空就有你地份

Cu cu cu

Cu

8大都好呀

HKU/cu

Ust

兩大好喇

offer god
ielts god
送我想要既offer俾我做聖誕禮物得唔得

要幾多分先入到

ray

其實2017dse啲人數少左 入大學嘅機會咪易左

一定係啦，個時頭兩屆慘過食屎

科大mech

加油！！

順順利利

我望入到台灣五大就夠 我認我係垃圾

CU

八大已經夠

唔好揀科大

我知我垃圾 我認

如果想入物理治療點算
三大有開咩

利申：Asso

科大

City U

Non-jupas入中大

CUCUCUCU

希望入到HKU

hku

花生友留名

入hku

cu

ust

2017一定要得

一定要得！

無問題

唔洗三大 有u讀就ok

唔洗入大學
只求入到nursing

入到HD已經好開心

CU唔該

中大工程

留個靚名跟進

學 業 進 步 ！ ！ ！

學業進步！學業進步！恭喜恭喜

薄扶林大學留名